[有圖]屋企鐵門木門記住上鎖，小心俾狗入屋

李嘉達 Kinda LI

【 離哂大譜 】

相片來源：油麗未來 • 王偉麟區議員

琴晚油塘被捕少女屋企大門，想知黑警係睇邊套戲學番黎？！

賠門啦，mon post 狗

樓主住劏房？